全港市民抵制輝瑞疫苗

唔係我哋買唔到，係我哋抵制，支持全港市民打中國疫苗

十連圍爐